政府次次奶共，就會突然有班人出來話泛民點點點

無一例外

五毛狗想射個波比泛民

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透 ？

組織好少少啦，港共一開始就係共產黨既人，又點撚樣奶共呀？答我個邏輯係點呀泛民支持者？

若果中共打手叫五毛，為表揚你地作為泛民打手既努力，都應該要比返個花名你地既

今次垃圾預算利益輸送到出晒面
劫貧濟富還富於富
難怪香港越來越大怨氣

冇見你一排有埋簽名咁威

支持肥絲！大家要記住，肥絲老師幫我地更正嘅全部都係我地廣東話嘅用字！佢令我地學識/用多咗好多廣東字詞，大家要用更多廣東口語字詞！邊個反對肥絲邊個就係支那人！共匪！